[
    {
        "question": "كيف حالكم؟",
        "answer": "نحن بخير، شكراً."
    },
    {
        "question": "أهلاً وسهلاً!",
        "answer": "شكراً جزيلاً!"
    },
    {
        "question": "مُسرور بلقائك!",
        "answer": "المُتعة لي."
    },
    {
        "question": "مساء الخير!",
        "answer": "مساء الخير! كيف حالك؟"
    },
    {
        "question": "تصبح على خير!",
        "answer": "أحلام سعيدة!"
    },
    {
        "question": "ماذا تفعل؟",
        "answer": "أعمل حاليًا، ماذا عنك؟"
    },
    {
        "question": "ما اسمك؟",
        "answer": "اسمي جون، وأنت؟"
    },
    {
        "question": "من أين أنت؟",
        "answer": "أنا من القاهرة، وأنت؟"
    },
    {
        "question": "كم عمرك؟",
        "answer": "أنا في الثلاثين من عمري."
    },
    {
        "question": "هل تحب الرياضة؟",
        "answer": "نعم، أحب كرة القدم كثيرًا."
    },
    {
        "question": "ما هوايتك المفضلة؟",
        "answer": "أحب قراءة الكتب والسفر."
    },
    {
        "question": "هل لديك أخوة؟",
        "answer": "نعم، لدي أخ وأخت."
    },
    {
        "question": "ما نوع الطعام المفضل لديك؟",
        "answer": "أفضل الطعام الإيطالي."
    },
    {
        "question": "ما مجال دراستك؟",
        "answer": "درست الهندسة."
    },
    {
        "question": "هل تحب السفر؟",
        "answer": "نعم، أحب استكشاف أماكن جديدة."
    },
    {
        "question": "ما الكتاب الذي تقرأه حاليًا؟",
        "answer": "أقرأ كتاب عن التاريخ."
    },
    {
        "question": "ما نوع الموسيقى التي تفضلها؟",
        "answer": "أفضل الاستماع إلى الجاز."
    },
    {
        "question": "ما أفضل فيلم شاهدته؟",
        "answer": "أفضل فيلم هو 'العودة للمستقبل'."
    },
    {
        "question": "كيف الطقس اليوم؟",
        "answer": "الطقس مشمس وجميل."
    },
    {
        "question": "هل تشرب القهوة أو الشاي؟",
        "answer": "أفضل القهوة عادة."
    },
    {
        "question": "ما الرياضة التي تمارسها؟",
        "answer": "أمارس الجري كل صباح."
    },
    {
        "question": "ما اللغات التي تتحدثها؟",
        "answer": "أتحدث العربية والإنجليزية."
    },
    {
        "question": "أين تعمل؟",
        "answer": "أعمل في شركةا."
    },
    {
        "question": "ما هي خططك للمستقبل؟",
        "answer": "أخطط لبدء مشروعي الخاص."
    },
    {
        "question": "ما أخبار عائلتك؟",
        "answer": "الجميع بخير، شكرًا لسؤالك."
    }
]
